我隻貓做媽媽了

11月11號 - 我隻貓做阿媽喇
本身照超聲波話有3隻，最後生左4隻

貓BB好努力飲奶

小肉球

而家7日大，唔知幾時開眼呢

好可愛

全部一樣色

照左超聲波都唔準
見到有等四隻一定好開心

好正
好想拎隻返屋企

布偶貓要大啲先出色

好得意
要健康成長啊

邊個係爸爸

爸爸係呢隻癲貓，成日係屋企自high

樓豬係咪睇住佢哋扑

好難想像自己養嘅嘢交配

有一隻好細隻，可能照超聲波時匿埋咗

係，仲要借左張yoga mat比佢地

貓呀好可愛呀白雪雪
叫咩名好，麵粉，沙糖，糖霜，蛋白

好可愛啊，你打算收養全部嗎？ 如果養唔到咁多隻我可以領養一隻呀💓！

大個啲毛色出左就唔係白雪雪
到時砂糖可能變焦糖

暫時都打算自己養晒
唔想佢地骨肉分離

有無ig want to follow

明白呀 好好照顧佢地吖！超級可愛

mochi_ragdollcat

好可愛啊

好白滑

窮貓生仔正仆街

樓主擺明開心分享無能力養點會唔閹

Feel到你好似有孫抱咁開心

好正呀，我想放入口食咁，棉花糖咁細細隻
好想養貓呀

哦
自家繁殖

豈有此理搞大個肚個樣仲咁串

仲有無多啲相

真係好開心
睇住啲貓B大覺得件事好神奇

介紹阿媽比你
Mochi

一定好軟林林

得意
除左兔仔我就剩係會睇貓

啲毛仲好滑

香甜順滑易入口

點解啲貓咁鐘意入衣櫃櫃桶

越睇越想養返隻

貓貓

粉紅色肉球

可遇不可求

布布

樓主幾時再出相

啱 好憎啲人生完送比人
送禮咩屌 都唔知當隻貓係咩

好難接受望住自己d貓扑嘢仲生埋b

其實真係唔會捨得比人
睇住隻貓生完B攬住啲BB餵奶
點捨得分開佢地

出多張衰老豆嘅相

老豆啲貓鬚好長
想睇bb相

乞貓撚好笑到

貓仔半歲大會被踢出家族
老母貓會怕佢地亂倫

貓兄弟姊妹一齊養大咗會唔會再交配

專業貓奴應該係貓B發情前已經會拎哂去閹

會㗎
動物無倫理觀念
但近親繁殖同人一樣 好大機會有缺陷

成家都白雪雪好靚好優雅

好cute

唔會啦
唔會比佢地亂倫
要幫全部bb絕育

係呀
阿爸都會搞個女
阿仔又會騎阿媽
所以阿爸阿媽要絕左育先
啲b成熟啲再絕育

阿媽攬住左隻B

媽媽好有愛

係咪唔抵得佢地先

好得意！
我屋企對布偶用咗半年都未交配成功

貓肉煲

求樓主定期更新

好靚女😳 我隻貓幾年前生左三隻全部都係女

我都等緊

加油，快高長大

男定女

有jerjer

好qq

順其自然啦
我都係隻女個排發情
隻仔有一晚無啦啦自己騎上去

貓爸貓媽都好靚仔靚女

ig日日更新
想幫啲bb做個成長紀錄
會順便出埋相係呢邊

琴晚幫佢地驗明正身
3仔1女

我個隻jerjer超迷你

佢地依家frd唔frd

frd呀
係插唔啱位

Wrong hole

好靚

同時養一大班布偶貓真係好正
睇FB有人養成10隻

仲要隻隻唔同色

唔留番一對？

全部唔同色咁正?
FB定IG? 我都想認識多d布偶貓
我有follow貓貓日記

我隻仔開頭都唔啱位
之後我發現係佢腳底毛令佢成日滑走
所以借張yoga mat比佢地先順利

布偶性格真係好好
所以會忍唔住愈養愈多

唔啦
唔通比佢地亂倫咩
更加唔會比佢地出去配

我嗰隻係瘋狂屌背脊

你有冇輕輕協助下佢哋

會唔會得意左少少呢

more!

老豆好幹得

我隻仔都會
嗰幾日騎左十幾次
都有十次錯位
總數成功左5次搞左4仔貓命出黎

就係靠個樣先成功令班人類甘心樂意做佢地奴才

無比較無傷害

哎喲 雞雞很短哦

乞貓撚出沒注意

樓主自己養晒 諗到一屋都係貓就覺得開心
Btw 之後會唔會奄左老豆？

成粒米咁

能幹的貓爸爸

點解唔出去配，想學野

有一隻唔係布偶
布偶貓一定係藍色眼
（好似係）

會呀
老豆同阿媽要絕育先
如果唔係會同啲仔女亂倫

平時真係完全搵唔到

因為唔知對方隻貓健康情況
加上見過啲case係生完啲B死淨1隻
所以除非對方係身邊朋友
你知佢點照顧貓貓
了解貓貓本身健康狀況
平時我見有啲上網招親
真係睇完就算

布偶一定係藍眼
見佢FB都有覆過三色個隻唔係布偶

短小精幹

好得意

金銀鈀鉑

恭喜哂。

又唔絕育

好想奶

聽人講布偶貓嗲過乖過普通貓係咪真好Q

咁當初你呢對係有心比佢地生

間貓屋好靚 邊到買

巴打邊到買到貓女

貓唔保值
只會幫你燒錢

我覺得係
行出行入都跟住晒
廚房煮野食 廁所痾屎 都係門口等你
我另外隻英短感覺性格獨立啲
不過都真係睇每隻貓性格

我先

都係諗住順其自然

Cozy冷暖窩
本身想比佢地冬暖夏涼
但見過出意外之後唔敢再用
齋攞嚟瞓覺算

人地比

會唔會好百厭

我都有隻布偶男仔會咬爛晒屋企啲電線

貓始終係貓本性難移

cute

竟然有j睇

屋企除房幾大

Bam圖

佢最百厭係咬到啲ironman變晒戰損版

我隻仔鐘意咬腳趾
所以日日都要着襪訓覺

咁可愛 唯有原諒佢

無碼任睇

咁百厭仲要扮無辜

樓主啲BB開眼未

貓媽好靚女

送隻黎玩下

肉球漲卜卜

今日有隻開左一邊
應該呢兩日會開晒

比夠4隻你

魔牙魔牙

要一隻男貓

證明無出軌

條仆街仲要即刻問OP要唔要, 想拎人地既貓

好得意
好似綿羊仔

多圖pls

1隻ok?

啲毛仲好軟綿綿

ok

呢隻啱唔啱心水？

可能發夢飲緊奶

另外3隻飲緊奶，呢隻爭唔到位

好得意啊

貓媽好好叻

爸爸呢?

點自high

非法繁殖，打算賣幾錢隻？

4 隻可以有唔同食法

切佢JJ

辛苦曬

胎毛ja
會轉色ga

煎炒煮炸

連登是咪99.9%都是貓奴

留名j貓

等緊樓主每日J圖

無人同佢玩
但會自己係間屋跑黎跑去跑到喘晒氣
佢行為似狗多過貓
有時玩得太癲會激嬲我另一隻英短
因為隻英短本身好靜所以好憎佢咁癲

10000000，要唔要

細到搵唔到
睇你點切

白雪雪望落好滑好香
好想大力揸大力索

切蛋啦
大大粒

貓爸爸有冇幫手湊b？

乞貓撚

自己玩咁慘

好羨慕樓主有隻識自娛既貓

超可愛 成日都好羨慕人成屋貓

爸爸有睇bb
真係得個睇字
睇完自己走去玩

佢玩得好開心
仲要叫唔停

你個隻好痴身？
我個隻其實都好鐘意我同佢玩波
來來回回可以玩十幾次

我個隻係唔郁食訓㢌又一日

收皮啦傻閪

日日訓醒好似會總有隻係隔離

點解我有哩d朋友
個個都係得仔

全胎都係仔？

送親出去都係貓仔... 冇講自己有冇貓女

佢好癲呀 個樣好活潑

好叻 似小狗

去到最後係你會冇位瞓覺

因為通常都係女矜貴啲
所以好少會比女出去

頭兩日入屋好乖好靜
過多幾日原形畢露

有隻B訓到反晒肚
媽媽細個都成日咁訓

好想摸下

咁爸爸媽媽呢
遲啲會唔會又生

乞乜春 屌你老母

樓豬屋企咪有7隻貓貓
好幸福呀

另一隻英短有冇抗拒新生貓b?

再生樓主就有十幾隻

寵物店定貓舍黎？老竇同老母都係嗰度買？

前面都覆過
爸爸媽媽會絕左先
bb成熟左再絕

隻英短好臭脾氣
淨係鐘意自己一個
佢有睇過啲bb
無乜反應

布偶

呢張相係交配途中隻女跑走左
隻仔最㷫烚烚嘅時候影
平時係細到好似芝麻咁
佢jerjer同蛋蛋都好細
我見fb有啲仔好大
真係無謂拎黎比較

連貓有得扑 但毒撚冇得扑

其實毒撚一個更開心

樓主隻女係朋友送

好似羊咩

可愛到溶化左

有3隻bb開晒眼

附送埋爸爸是日靚仔相一張

買咗幾多錢？

爸爸好不羈

齊齊整整

好想睇全家福

想請問下
隻貓b 天生嘴仔合唔埋
有啲流風咁
唔係牙齒頂住 係咬合 唔影響食野
大個左會唔會愈來愈嚴重
流口水 發炎等

好賤

睇一次笑一次

名付其實：好撚短

點解唔戴套？

價錢呢啲唔講啦
你去布偶貓group爬下文就知個range可以好大
係我心目中而家係無價寶

全家幅要遲啲
啲bb日日訓
老豆又掛住自己玩

我唔係獸醫都未遇過咁嘅情況
建議你遲下同貓b打針時問埋醫生

jerjer細到無套啱用

睇黎要幫佢改過個名

bb大頭相
爭呢隻未開晒眼
好似李榮浩

睇左啦
獸醫話唔影響食野就得
但我諗諗下佢發育緊
有冇得好似人咁 有得救
好似箍牙咁

未出牙好得意

樓主有冇興趣同我扑

啱啱出世好似老鼠

死開啦老mk 打埋啲心心扮cutie 十足跳老舞班阿嬸咁low class

屌你老母冚家剷就啱㗎喇你

死乞衣

佢足不出戶？ 點受孕？

老豆老母都係屋企
點解要出去

咁你就影埋個老豆出黎啦

樓主咪一早影左

放d 貓b 喺貓爸身旁，d 貓b會唔會當咗佢老豆粒J 當乳頭係咁吸？

叫樓主實驗下

真心好想知，有勞樓主

幾得意

CLS
冇啦啦變左成人台

你不如同佢睇多一兩個醫生？
有時唔同醫生都會有唔同講法

我覺得未開眼時周圍爬似喪屍

老豆jerjer平時仲細過媽媽粒乳頭

四隻BB大左好多
好好摸

呢隻係阿二
佢個頭最大
所以個樣最蠢

好cute 呀

樓豬可摸耳密d update 多d 片

點好法

都係騎一陣啫

我都想知大約幾多

Ig 有隻貓都係咁好得意喎

真咩 可唔可以share !
想睇

咁異短係多合唔埋既

好似好快會完事

有啲仲要申埋脷

30秒都冇

睇過D片得幾秒

樓主 我應該識你

布偶好易夾其他貓
佢地脾氣都好好
不過會痴人啲
成日想有人陪佢玩
好嗲

真正過程大約10秒

好得意呀

16日大
得呢隻未開晒眼
淨係開左眼頭少少

諗起姚子羚張表哥
你點樣分辨佢哋
有帶手帶定點

其他三隻呢樓主

咁血脈咪延續唔到落去

中間個兩隻笑緊

我中左猫b毒！！
樓主新圖呀～～～

You so cheap~

阿爸阿媽都好靚仔靚女

樓主艾豬好似UPDATE得多D
但係我日日都MON住呢個PO

唔知D BB大個左似邊個

阿大係女，最細隻
阿二個頭最大，最深色
阿三同阿四好似
不過阿四有大噹噹

全部自已養返
無可能不停延續落去

啲貓而家淨係識訓同飲奶
日日都得個攤字
今日睇住阿爸阿媽先

阿爸阿媽都好靚
似邊個都靚
不過阿爸大隻啲

呀媽升左老豆一大巴

係咪又有bam圖

聽講啲貓肚餓會食左啲貓B
同啲貓B大左會搞自己兄弟姊妹
是唔是真

好打耳呀

老豆有無再去睇啲bb

bb噹噹要捉起先睇到
但佢地一捉起叫到7彩
等大啲識行先影

我都聽過話會食返啲B
貓B大左會亂倫係真
所以要幫佢地絕育